買ps4定switch好

小弟家下草緊錢 下個月就夠錢買 但我真係唔知買邊個好 我應該點揀 求大大幫幫手

Ps4

Switch

both

你想玩咩類型嘅game先

有 fd 約到一齊打就買 switch ，否則一定係 ps4

xbox